明明應該好爽 但係點解...

比我中出番幾次就無事

認真問

你地幾歲呀

咩apps識

咁咪做sp lo
俾你又食又拎又唔使負責仲想點啊

你自己都有答案啦
每二次見就已經捉你隻手摸佢個閪

這些機會

出左黎幾次先啦
佢可能對你有興趣但又未到鍾意你個階段

佢好明顯係player啦

食撚左先，最多做sp

食左先啦，記得戴套
哩d女仔真係唔好擺心機呀

其實唔exactly嘅 係嗰度附近囉 肚腩對落少少啦

Sp就sp

鐘乜鬼意呀，大家得閒出黎開下餐咪算囉

條女都怕你煩

agger

放手啦，你玩唔起嫁

屌囉 怕什麼呀

我係想要長遠嘅真感情 唔想第一次就sp 係咪太傻豬

男既撚唔會黑唔會臭
屌得多先有exp

屌咗先啦

屌撚左先講

係，當呢次係一個經歷
學識點面對、點同人相處
反正你冇蝕底
記得做足安全措施

擺明係當你sp
正常乖女點會玩apps 識男仔
屌左先算

真慘, 毒男搵真愛, 遇著個公廁

你知唔知佢係咪處呀

所以係你初吻？

咁咪食住先囉，呢d仲好唔駛上身

Agger
搵真愛喎
純情毒撚遇著MK公廁

你咪繼續呃自己佢唔係player囉
其實係好認真同你發展
捉你隻手摸佢只係俾你感受下佢嘅溫暖

做男人永遠冇蝕底 食左先

多謝各位巴打屌醒我 我會順其自然

sp算啦

我都想遇到呢d朋友

樓主咪咁天真
要真愛就唔會用app識啦

留名

食左先同長遠發展其實無衝突
利申：食完，已婚生子

可唔可以分享下心路歷程 幾快開始之類

你仲未答咩 app

yes, 想玩

sc都算交友app咩…

第二次已經鐘意人

係咪摸到佢碌鳩

冇留意開

酸到

Keep Status唔加一, 即係著晒燈做SP囉屌.

有食唔食, 祝你轉職魔術師

條女擺明有仔出黎搵sp架啦

屌你咁先最爽，主動到咁，你自己又可去搵個好d嘅女

條女本身想食快餐 , 見你想沉船咪話怕太快囉

玩app同上連登一樣

認真便輸了

破左處先啦，做下sp

咁撚open
你諗下你同佢拍左拖
佢會唔會咁對其他人好過啦

app名呢S字頭

開名未啊，係度懶神秘

搵到sp你冇蝕到

個撚個話做sp 無蝕
問題係個心已經付出左真感情

so what 感情呢D野根本唔值錢

屌爆條臭G

出得嚟兩次有幾真丫

樓主唔好聽其他人講
人人既第一次都好珍貴
留返俾個你真係鐘意既女仔啦

樓主加油
私有化條女

個女仔可能有病

20頭洗搵毒撚咩
講遠啲其實幾多歲都唔洗搵毒撚，根本就無毒撚埋單呢樣野，香港地大把人選

兩個禮拜之後上嚟再開 post 話自己好似俾人屈強姦
呢度嘅同一班人就會恥笑你傻仔

自己睇路啦
呢度 d 人講野唔洗負責任
有得幸災樂禍佢地最開心

你想要長遠真感情，都要對方都想先得
你諗清楚係咪鍾意先

條女你唔食
大把人爭住食

樓豬 乖
比佢tg我
我幫你調較

我係你之後條女一定好撚介意 咁隨便

做唔做你條女你都係想有得屌姐，有咩問題

A0唔洗扑嘢咩 扑咗先諗

帶夠錢就得啦

見幾次打車輪 你快快去驗身啦

傻仔
佢開app搵食
你開app搵女友

佢對住你係咁，對其他人都可以係咁

樓主唔好煩人啦
人地一心搵sp架咋 你繼續沉落去對兩邊都唔好

比你參考下 我中學果陣都有玩skxxx 我女校佢男校 識左一星期左右拍拖到而家已經4年 所以想講最緊要係你同佢夾唔夾互相有無feel

即刻裝返個先

就係知你a0 唔想上身

初吻俾隻雞 陰公

我就建議你唔好同佢一齊喇
肯定帽你就算一齊到都
跳哂steps 唔係player都知哂你想點啦
你仲要a0 肯定係比人玩弄
一句講哂 你玩得起就玩
唔係就唔好玩

見二次就咁，一係雞一係天生淫底
兩樣都死路一條

想認真拍拖又用交友app

初戀sp 先傻豬
第一次認真有咩唔好
支持純純的戀愛

錯過後諗番起就覺得自己on9
有食唔食

點解無圖都傾到咁耐？

食左先啦

你要比佢更加唔在乎

巴打送左iphone未先

條女應該好柒

屌左先啦仲問

樓主用sweet wing

介意個status數量但唔介意sp數量